愛嘅人唔關心自己，唔愛嘅人就好關心自己

一廂情願好正常

唔明點解人咁犯賤